# my-money-app

Projeto criado para apresentação do Meu TCC 2020 /1
importa o projeno na maquina verificar
 os arquivos que foram ingnorados no gitignote 
 executar o comando npm i --save E-
 npm run Dev 